0830 風波裏的茶杯 疫苗事故頻頻市民驚驚 打左第一針仲有第二針仲打唔打好? 黃浩銘、陳珏明

#D100 #風波裏的茶杯 #黃浩銘

D100 風波裏的茶杯20210319
主持：黃浩銘、陳珏明
疫苗事故頻頻市民驚驚 打左第一針仲有第二針仲打唔打好?

D100 Radio
515K subscribers

免費訂閱支持D100頻道，同我地一齊撐住香港：

#D100 Radio 《#風波裏的茶杯》
2021年3月19日 星期五
主持:#黃浩銘、#陳珏明
逢星期一至五；早上0830-1100
D100PBS台視象及聲音廣播
Phone-in 熱線：1831-138，歡迎各位聽眾致電發表意見。

民主黨 Edith 講緊

梁翊婷

講緊美國形勢

黃浩銘

聽眾 phone in